發現香港人對知識產權嘅概念好薄弱

由一路都有嘅老翻電影 歌

到近期backup佬班fans

好似個腦完全冇知識產權呢樣嘢

唔怪得咁多人都話香港人同支那人本性上冇乜分別

好似覺得搵到錢/唔駛付出嘅方法就等於叻仔咁

香港人不嬲同支那人冇咩分別
一啲小便宜就現曬形

版權要由持有人去阻止同追討，
如果持有人唔追唔阻止，
咁散播者唔會比人告。

backup件事好奇怪地，
個版權持有人無表態話阻止同追討，
反而係一班完全無版權既fans嘈。

下下拉去支那度。香港人點會同佢地一樣？我地有down歌但又有YouTube 聽唔係支持左呀？ 睇trailer 唔當呀又？
起碼唔似大陸咩都假。分分鐘電視播既都係非法下載

呢d人咪就係典型香港人囉
明明自己做緊d pk野 同大陸人一樣 但又唔願意同大陸人齊名
自己dl歌 但睇utube 叫支持左
咁同早排有單媽咪會叫人去影event 但比like 當比錢

講到自己唔係香港人咁
而家邊個係真正敵人都未分到
要罵都罵左支那先
唔好自己人罵自己人咁傻的嗎

吓？香港人+支那人+台灣人名義上不同但本質一樣㗎喎⋯我們都是中國人😎😎

傻你老母
好人好姐走去人手filter

如果咁簡單嘅嘢都唔好好檢討咁咪仲衰過支那人

但樓豬睇av係咪買正版睇

未來特首黑材料就係非法下載過mp3同有打J

人情社會，人多大聲就係啱

支那仲衰。要檢討都佢地檢討先啦屌
港豬點極唔明

係囉港豬點極都唔明
所以話香港有你呢d 人就有救架啦

香港無咩教育
同埋絕大部份既人都唔知咩係open source

臭蟲論

文明社會搵落後地區黎比，
唔好怪其他國家既人當你支那人

九十年代已經同朋友就嘈過好多次
當時翻版係好猖獗， 翻版電影，音樂，game， 當時出發點只係為香港好， 形象經濟等等勸佢哋， 但已經比人屌到正義撚呀， 扮晒嘢， 正版咁貴點買呀之類， 當時用正版意識係好低， 佢哋有讀好多書， 外國番嚟， 富二代都係咁嘅心態， 你話幾咁可悲。

待人以寬,律己以嚴
連自我檢討都唔撚識,你同支那人比,都只係五十步笑百步
而且,有錯唔撚認,真係同班支那狗無分別

講真, 屌其他人之前係咪都要諗下自己睇av係咪買正版睇先呢

大佬呀 bt av的確唔啱 自己down得都應該知衰啦 無理由bt完仲理直氣壯咁話人地仲衰啦 放上自己個網賺錢賺名氣 係鬧就鬧佢地先 咁嘅行為真係好不負責任同小學雞 你唔係覺得有人墊你底所以覺得自己冇做錯呀？